香港民調：警隊民望繼續包尾 逾四成市民評 0 分

香港民意研究計劃發表最新民調結果，市民對警務處的評分為 36.8 分，繼續於 9 個紀律部隊中「包尾」，有超過四成人對警隊給予「0分」。

民研計劃在今年 5 月初成功訪問了 1,004 名香港居民，結果顯示醫療輔助隊以 77.4 分成為市民最滿意的紀律部隊，第二和第三位是消防處及政府飛行服務隊，評分分別為 76.6 及 71.7 分。

警務處的最新評分為 36.8 分，較去年 11 月的調查微升 1.5 分，繼續是九個紀律部隊當中最低，當中有 44% 市民給予 0 分。市民對警務處滿意淨值為負 25 個百分點，較上次調查升 12 個百分點。

解放軍駐港部隊的最新滿意度評分為 44.2 分，與上次調查同分，滿意淨值為正 2 個百分點，解放軍的滿意淨值是調查於 1997 年有紀錄以來的新低。

721已經可以令警狗永不超生